紅牌問題

如果一個有黃牌既球員可唔可以直接俾人紅牌？

可以

點解唔可以

可以。俾黃牌定紅係講犯規嚴重性
黃定紅關係，就是兩黃變一紅

你意思既係一定係要黃一紅？唔可以一黃一紅？

可以，黃之後直紅。count直接紅牌出場。

IQ題？

我答得唔清楚
我意思話
球證俾牌，係計今次犯乜規，即係嚴重性
下次俾牌，亦係因應犯規嚴重性，唔會理果個球員之前有冇拎黃牌
如果犯規嚴重到要俾紅牌，球證唔會/唔需要咁好心幫你計，收2個黃牌都等於紅牌而唔直接紅
只不過罰完黃牌，球證要double check球員之前有冇黃牌在身，有的話行動上要多個紅牌俾佢送佢離場

球場內球證話晒事，
球證喜歡的話2黃可以唔畀紅，第三張黃先紅都得